公司要我去華大基因送頭

有冇專家可以幫我化解唔該哂

開名

搵隻流浪狗滴d口水落去交上去

樓豬資料準備送中 rip

辭職囉

自己搵私家驗

交KY去

其實木瓜都得，不如試下Condom得唔得

交女優唾液

認真POST唔想送中

加水落去 小小好 扮返口水個量

Resign

你對邊樣野有恐懼，就掂下果樣野拎過去啦

送中

明日好多間公司一齊送自己中，我真係要好好恭喜佢哋

我一定會記住喱班人累全港市民一齊送中